每日係綠楊坊落車絲打

坐朗逸峯小巴 朝早6點半個架 日日都見到
真係好pure好true好q正
不過次次都急急腳咁
有冇得相認

你太毒，不了

做埋出嚟都重要開post問

佢冇正眼望過我架

趕地鐵咋(好似係)

咪撚我條女

戇鳩鳩等女媾

咁就算啦

推到見到

今日著橫間條衫 黑色長褲

電話都唔敢問 收皮啦

你搵我丫❤?

你係戴眼鏡果個?

唔該搵個保安趕佢出去

師兄係邊到偷睇我

我有架 不過次次望你你都睇緊電話
巴打你好似幾靚仔

圖呢

哦...我認得你 你講野好低b架嘛